有冇諗過點解肥佬黎捧黎捧去都係果班議員,完全冇變過?

1. 因為肥佬黎可以控制/收買到既議員就只係得果班人
2. 因為肥佬黎收受左果班人既捐款.要還人情債

到底係邊樣, 令到肥佬黎一定唔可以放棄班垃圾?

佢冇講錯喎